罵iOS11 lag嘅唔該攞證據出嚟，唔好得個吠字

雖然我知道大部分話ios會lag嘅人都係死an狗
根本手上面連部iPhone都無
但係我亦唔排除有部份真iPhone用家對眼有問題/痴撚咗線 先會覺得iPhone lag
本人絕對唔會再容許你班仆街係到唱衰iOS
有證據就擺片上嚟

iPhone X 去widget果版都lag啦洗撚拍片

好老實講
同一隻GAME我iPhone X開同6S, IPAD2017比較既話
真係X會慢D

全部得字搵鬼信咩

咁我都可以咁講呢句啦

d i🐕成日話an lag機,但全部得字搵鬼信咩

話iphone lag嘅唔係冇iphone就眼有問題

an機會lag係定律嚟，無法改變
正如太陽會由東方升起一樣

同你講人話你唔會明架啦
吠吠 吠吠吠吠 吠吠吠吠
吠吠吠吠吠？

小學生咁早起身， 星期六日使唔使補習？

其他app有冇lag咗就冇咩感覺，但app store新design明顯lag過ios10，而且食電咗 ios11新功能對ipad好重要，冇得唔升

屌你上youtube大撚把片啦an狗
我唔係話iphone唔會lag
只係an機用得耐會開始lag已經路係奇事啦

求鳩奇down最大食game 已經lag 洗咩等

片？

S8 injustice 2 自己揾

都係8Plus好

個鍵盤轉輸入法都有lag

8plus都唔係好得好多
耐唔耐會hang死幾秒

你11.2.5？

係，升左之後少咗出現
但隔一段長時間都係會出現一次

咁算唔算lag 試過幾次啦
利申：iphone x ios 11.2

佢會話你得圖係p圖，要拍埋片

唔算,盲嘅都睇得出你p圖

咁我冇嘢講啦

真係比你笑9死

我係另一個post問過有冇巴打試過咁既問題 你估我好得閒p圖咩 因為諗緊up唔up 11.2.5